有冇試過臨走前向公司/上司報仇？

我做過半職HR，見盡太多臨走嘅同事（尤其係唔打算將份工寫落CV果啲）臨走前步處報仇。

各位有冇見聞、經驗一齊分享吓？

節錄：
- 啲嘢特登放到亂七八糟
- Delete最update嘅同客或供應商嘅email，只留舊嘢
- Download晒公司customer database或vendor database for 第二份工用（唔順報仇嘅）
- 儲齊證據向稅局、入境處、海關報串

最有用應該係睇下有冇用翻版window

試過同事臨走過資料俾我繼續跟，後尾發覺佢張個table啲資料調曬位，要問返有關人士先對返正

成team人趁個腦細去左非洲睇動物大遷徙集體辭職
佢放完假返到黎果個禮拜就係我地既last day
睇見佢嚇到仆街個低能樣心都涼哂
平時撚人撚得咁盡宜家有你受

依個故事教訓佢睇大遷徙嘅話，香港都有唔駛去咁遠

正
我都試過

儲齊證據向稅局、入境處、海關報串

我認為唔算報仇

呢家做緊間公司如果有人報串, 海關應該可以做野
間公司好mean, 但係竟然無人報過串